721無知一問 元朗鄉黑出擊 咁元朗係咪可以起連儂牆

比你起個連儂牆又點啫？安全至上，be water!